請Uber司機入一入黎

我屌撚柒你班垃圾Uber司機

講左背景先，我住天水圍，經常都會用uber往返天水圍同洪水橋。路程係唔長嫁啦，但係關你地班司機撚事？

次撚次call架車，接單條撚樣通常都係好撚遠，接完之後就慣牌打黎問句，請問係咪出九龍？唔係既介唔介意搵過第二部？ 喂我屌你老母你揸uber 學人揀埋客？我call得你，比得足錢你老母個閪你都要去啦！下下淨係想接大旗，含柒啦！

上次試過一次，個司機又問我係咪出九龍，我話唔係。
跟住條撚樣話：「我好遠喎過黎都要15分鐘，介喎介意搵過部。」
我就話：「唔緊要，我唔急，等你。」
點知條撚樣話：「我過黎d油錢都係番到啦師兄，你係咪玩野？」
跟住就局鳩我取消

今日仲撚嬲又一單，岩岩想由洪水橋番天水圍，call左個司機啦，屌見佢得4.2分到，其實都知賴賴地野。後來佢有打黎，又係問我去邊係咪出九龍，我都例牌話唔係。
跟住我叫佢跟住個上車點黎接我就得，問佢幾耐會到，佢就話5分鐘。

點撚知等左半個鐘都未撚到，睇個uber見到條仆街仔兜緊圈遊緊車河，去鳩埋黃金海岸

打比條友已經直接唔聽電話，因為我唔知我一日唔取消佢一日無得接單呢樣野，心急想係uber app打文屌柒佢就取消左
打完篇文投訴，無收到錢，半個鐘左右覆左，都係d廢話話會紀錄之類

總之一句到尾，你班uber司機咪又撚係打工，憑乜撚野揀客

閱

坐的士要唔要30蚊 又真係抵你無得搭既

利申：唔係uber司機

33蚊到，uber 28-30，關乜撚野事？

你又戇撚鳩既真係

咁撚近 搭的士好過啦
受咁多氣都仲要搵 抵你鳩下鳩下

咁人地真係油錢都蝕埋喎

比果幾廿蚊以為自己老闆
我係渣果個都唔柒睬你啦

你見個location 遠就咪柒接啦，接完又要問，講撚到尾咪又係想接大旗，仲鳩撚過d的士佬。
起碼的士佬唔撚洗同你扮fd 吹水
有時有d uber司機又撚係煩 係唔係都聊下你 想營造個好撚愉快既乘車體驗比大家
屌你啦 我當你司機咋 揸撚到目的地就係你既工作呀 記撚住你收緊錢呀

uber佬同的士佬其實都冇乜分別。

的士佬起碼叫熟路呀，有時d uber司機問番你路轉頭 睇撚住個gps 黎行都唔撚識，含柒啦

算吧啦，香港人天性，所以大家平時俾的士狗撚係抵死嘅，屌鳩的士狗揀客，自己做uber咪一鳩樣

Uber system自動接㗎天才
住埋啲大陸山區地方就用微信call車啦

利申搭開中環返屋企，好過去畢打街受的士狗氣

畀的士狗撚同渣uber既點解一定係同一班人？

單係個app自動派，派完一次唔接兩次唔接幾次唔接就會比人強制離線，見到十幾廿分先到既單你估人地好想接你？

你比$30，司機袋$22.5，如果人地要揸廿分鐘10公里黎接你，扣埋油賺你$12.5，減埋行程用既油，賺你$10都唔知有冇，仲未計零件損耗

半粒鐘賺你$10，大豪客呀

香港人天性仲包括將一百幾十放到好撚大，以為出左呢一百幾十全世界都要聽我講

佢接左你張單先會知去邊 唔接都唔緊會知

搭Uber 搭到你咁委屈既咁你咪搭的士囉
搭Uber 果班好多都係有不快既搭的士經歷先搭uber
搭到咁火滾做乜仲要搭

比多幾蚊搭的士，又冇人拒載你，又唔駛等即刻有車，冇人會撩你講野，又熟路，咁好，點解唔搭啫

正常佢係唔會知你咁短程
就算佢接左你支order
都唔會知你去邊
淨係知去邊度接你
直至你上車佢start trip佢先會知你目的地嘅

如果你冇同佢講目的地
淨係話唔係出九龍
佢都唔接就真係幾仆街

不過你俾人撚極都唔轉搭的士
究竟就你係on9丫
定係你覺得俾$30有私家車接送可以當正自己係老細咁呀

又要勞氣又要搭 自己揸車啦

喂喂 老老實實請個司機唔係好貴姐
養埋架車計埋油錢人工 4萬蚊到喇
屌你老母 比30蚊想點撚樣啊

東涌去 迪士尼 唔接
屯門醫院去元朗都唔接
元朗入天水圍更加唔接
而且每一次最快都要六分鐘以上先有車 ，不過都係唔接單。
唔係一次，係好多次，我已經放棄唔再用uber。

開始的時候 ，係好積極唔揀客， 到咁上下咪又係同的士狗咁仆街，上次見到新聞放蛇拉咗好多司機，都唔知幾開心， 班撚樣大條道理屌人哋短途玩嘢，話人哋戇鳩， 戇鳩得過你口口聲聲話自己方便大眾， 屌鳩的士狗點差點差，到最後自己變成非法的士狗，仆你個街
連登好撚多uber司機，我知你哋睇到㗎，屌你老母，淨係識圍威餵， 你仲賤撚過的士狗。

on9成班係到合理化揀客呢件事

屌你老母，你話蝕錢你就咪撚做uber司機啦，uber個system 係咁， 有種你哋咪一齊咪撚做囉, 自己屌唔贏uber就嚟屌鳩個客短途，仲講撚到理所當然咁撚樣，輸打贏要，點解可以咁撚仆街

間中我都會call 咁既路程 （$50 左右）
有時附近無車 反而uber派去目的地既車接
通常我會打電話 同司機講聲先
無謂黎到 大家唔好做

好耐無搭，uber咁難做，無謂煩你地

冇撚得救架啦，輸打贏要，你join uber 已經知佢派order制度有問題，可以唔玩，而家收到order唔啱心水又要撚鳩D客
最好笑D人話鳩人短途冇say，咁即係同的士狗撚客合理化一樣，以後你地去茶記好似澳牛咁俾人撚，或者去食幾廿蚊嘢俾垃圾你食一樣，唔好屌人呀，因為你地唔係駛大錢，唔係大豪客

其實只係要合理啫，雖則本身都知大西北居民叫uber係原罪，所以從來唔會叫短途
利申：大西北居民

講句公道說話啦
Uber司機好多都係freelance/唔係全職做
佢車你又好唔車你都好
個司機唔係一定要聽曬你話
大家唔岩你咪咁個制等一下再搵過
唔洗下下同人理論
將心比己 你諗下人地可能佢真係太遠過唔到黎/覺得入到黎你走左去 咁無謂接啦岩唔岩

如果我話係岀九龍
上左車先改去洪水橋呢

利申 無搭過uber

比$30扮大爺
人地freelence 真係等你$30開飯咩

接之前無得睇起點終點嫁？

成班uber狗 司機揀客都要屌乘客

屌果d 你地唔試下叫架的士？
試下叫架元朗入天水圍睇下有無人彩鳩你
根本的士同Uber 係兩樣野黎
的士你周街隨手可得
Uber 預約形式

要司機渣架電油車黎接你 仲要渣成5公里接你
為左接你張1公里既單 個司機出黎義載

利申：短途從來唔坐uber

Uber 接單果陣司機係唔會知個客係邊同要去邊 印象中好像要接完 去到個客到 先會知個客既目的地

利申 上次坐uber個司機好像係咁講

講得好
我由九龍灣去葵涌都試過比司機暗示想cut單
屌你要客cut單就直接講啦
又要up埋曬d我黎好遠，要你等好耐呀呢d廢話浪費我時間
有時寧願比貴$20都搭返的士算

我中長途都比人叫過cut單
起碼都有$100車費
有冇uber司機可以解釋下

屌 呢個係咪的士狗post?

屌你uber 狗你join得uber 就要跟uber規則做，你覺得賺唔到錢咪唔撚好做囉，無人逼你喎。

的士佬全職做一樣可以唔聽話，話太遠太近交更唔識路
條街咁多的士大家唔岩一樣可以坐第架

Uber個玩法就係咁，唔容許司機拒載，當然Uber本身冇受法律約束啫

拒載既人理虧當然唔會想同人理論咁多

講番沉晚個case，張單我就取消左，total 打左3次比個司機都無回覆。打完篇文去uber屌柒個司機，半個鐘左右就覆左個email，都係講埋d會做紀錄既廢話

結論uber 由司機到客服都係廢，以後唔撚搭

如果唔係呢？唔通又要送credit比你撘車啊？

咁短程就撘的士啦，等得Uber都返到屋企啦

1. 你又真係戇鳩
2. uber 揀客都仆街

兩邊打和super

的士狗揀客 唔落海交更入油就俾人屌

UBER揀客就FREELANCE 無錢賺 系統問題

雙重標準到呢

住屯門試過出深井又話近
出尖沙咀又話塞
落調景嶺又話唔識路

不如車到落你屋企樓下我自己再轉巴士啦

司機每一次行程後都要幫客比分
你可以試下咁做既

中撚哂！番工做生意就唔該認自己仆街啦，係到死雞撐飯蓋！
屌你老味講咩半個鐘賺我10蚊，你撞正支大旗咪又係爽撚死

講真，如果遇到好司機，接送快上車唔多嗲，正正常常我都比5星。試過一次洪水橋出元朗，都係30-40蚊車程，個司機正正常常我仲就佢調頭位早左落，最後比個5星。

給果個司機幾個字後打黎話同左uber 講唔收我呢程錢 講真唔係話叫你地唔收錢做野，想叫你地有order 就跟住做，跟住地圖行，唔好懶係friendly 懶係social 係咁聊客講野 我都會比5星

講咁多做乜春啫
搭的士啦
個個笑面迎人又識路又冇拒載又唔會搵你講野
人地唔稀罕你果$10就唔好迫人賺啦

我理鳩你係咪freelence

你做得就要跟佢規矩啦，你覺得唔公平嘅咪聯合其他司機反佢囉，唔係咁撚樣黎搞啲客囉

原來uber既細節都唔鳩識
就屌柒人

嘩 大大個乞衣呀

放心呀，係香港我一定唔會再搭uber。係歐洲，台灣，甚至澳門我都用過uber，成個體驗都好過香港用好多。

無得用個司機電話溝通，司機自動自覺去接送點，自動自覺去目的地，岩傾就傾一兩句，唔想講野就大家靜靜地，你做到生意我又搭到車。

真係唔知大家係香港人，我仆街定司機仆街

乞乜撚野衣？係咪要下下大旗先call得你地，仲要上車帶埋野幫你抹埋張梳化廢事整污糟，落車前仲要封埋封利是比你先滿意拎到你5星？

結論 你短距離就唔好叫 uber 啦
而家啲 uber 司機仲惡過的士佬
個個都淨係想做大旗

明明UBER賣點係唔會揀客
而家比班撚樣咪又係揀 屌

咁低質既留言洗乜覆佢

咁你就咪撚做啦，又要做又要屌

你最撚高質

咁你就咪撚搭啦 又要搭又要屌

我唔信你返工未試過屌老細

原本受夠的士先去搭Uber
但用多兩次就發現：
1）港島極少車，至少都要等12分鐘以上
2）十次要搭果陣九次都係1.5x以上
3）連搭Uber 7都可以比人放飛機

相反係外國用都冇呢D問題
就算係大陸用Uber都好過香港
的士根本都仲係一台獨大 無威脅

aglus 巴打

坐到你車就好，瘋狂問你自駕遊問題

泰國uber 正

屌 之前做uber班撚屌唔係話唔至在錢去做架咩
又講撚到好高尚咁揸uber係為左識朋友呀 想同人傾下計呀

但我元朗去將軍澳佢又唔開心
個司機係咁俾說話我聽 話自己住屯門
講真
佢住屯門關我撚事咩

的士狗咁撚閪，屌就個個屌
人地用錢搵uber就成班仆街叻唔切屌人幾十蚊唔搭的士

成日話收30蚊仲想點，
你係咪接左張單先?

試過係新界西去九龍東，個司機龍翔道都唔識行

巴打ho ball呀 我都想講

講多樣野，有時d師兄狗公格到仆街，我有時叫我女友幫手call車，個司機打黎女友聽左，講左話唔係出九龍都無事。

之後去到上車見我係男人，個司機又問乜唔係女仔咩，又西哂面咁

仲有唔該你地做得uber 就汁汁個外型，的士佬最多都係呀叔，普普通通無咩特別。
Uber司機好多都鬼五馬六，mk就唔在講，有d戴哂手套成身裝備以為自己車手
唔該入天水圍呀車手

uber打手在那？

你唔撚做我咪冇得搭囉傻鳩

想搭我私家車

你有揸車咩

以前做過 試過有啲客地圖篤錯 講又講唔清楚個位係邊 有啲位係對面街都要兜成個圈先去到 最後排除萬難去到佢講個位接佢 佢話岩岩有的士走左了 好啦我話咁你取消返張單 佢好醒咁話唔識取消 後生仔黎 姐係依個世界有西客先定有西司機先 我看唔透

搭的士一樣有西客會屌鳩啲司機，call左車又可以no show，但的士佬拒載就肯定仆街啦

有次半夜三點馬鞍山返馬鞍山 等左三個字都無的士
黎就call uber,一開見個司機要係西沙個邊出黎接我 我即刻cancel
我車程應該仲短過佢黎接我個段路 自己都唔好意思

講真
做UBER開車果個先係老闆喎
你只係佢個客
佢當然有權揀

GPS成日錯
D客又成日鳩篤
跟住去九成錯
試過彌敦道往太子定尖咀方向都錯想點?

你係客當然唔洗理司機感受
換個角色
我係老闆 車係我既 做唔做你生意我都有權選擇

UBER本身真係好ON9
對司機零支援
出錯糧 入錯數 又唔跟進
淨得個濕鳩EMAIL同你聯絡

利申: 已經冇做

啲客係uber recruit畀啲司機既，錢係uber分畀司機既，司機竟然係老闆？你會唔會諗多左？

香港啲撚屌就係咁

做生意要包賺

但係架車係司機自己既，並唔係uber提供
咁又真係佢自己車想點就點喎

你去返工都係自己想點就點架啦
Uber派得單畀你就要接架啦
唔接個客咪有權report佢扣分囉

都係果句做得Uber就要守規則啦
輸打贏要有乜謂

咁的士夠係啦，你用得個系統就要跟遊戲規則玩㗎啦

用咗三年完全冇發生過你所講既問題，咪吹水

有次嗌完車送條女走，佢話個司機想問佢拎電話😓

認同
你咁做同啲的士狗有乜分別

其實咁唔開心真係唔好再答啦

唔係行內人會知自動接job?
如果自動接job 係咪uber 問題？

係連登係唔俾講Uber 壞話
你將篇文所以Uber同的士調返轉
咁就得啦

放心啦，一定唔搭 大旗我都call 的士食八折

咁近搭乜春uber
由接單位去你上車位個油費係咪你比埋
你做生意會唔會突登去做蝕本生意

養唔起咪要搭囉

反駁唔到搵呢d理論黎屌

你自己鐘意平時出車係街搵位泊搵餐死 個個月又要比泊車錢咪自己揸囉 做咩係都要人陪你養車姐

住屯門 唔識路 得閒就做 仲係5星

uber狗 食屎啦 屌你老母

講真，唔係一棍鳩打一船人，好似我上面都有講過有好既司機。

重點係我係外國用同香港用，個體驗真係太大分別。明白你出得車，當然係想賺錢，但唔該食得咸魚抵得渴，用得uber既平台就唔該跟番規矩。

我自問都好守規矩，正正常常都比5星司機，本人亦都係接近5星既乘客。講真我call得車都想快d出發嫁啦，有時見接單條友好遠，講真邊個做客既會concern你油錢過黎要幾錢，我地淨係concern 你要幾耐過到黎。有時個司機話照黎，我等成20分鐘都照等。我跟足規矩時，遇到太多垃圾mk uber司機真係唔屌唔得。

所以話點解uber係香港做極都無口碑真係唔好怪d乘客唔支持

其實book車見佢好遠我會cancel左個order佢，原因係我唔想等咁耐

柴灣去IFC接，目的地蘭桂芳。
灣仔去山頂公園接，目的地干德道。
中環去旺角接，目的地太子。
西環去迪士尼接，目的地青衣城。
將軍澳去九龍灣接，目的地牛頭角。
九龍灣去海港城接，目的地ICC。
元朗去粉嶺華明邨接，目的地粉嶺火車站。

做乘客見到人地咁遠過來真係好意思？！
將心比己啦...

比多3,4蚊都比唔起仲好意思屌人
乞衣

乘客自己揀車架咩
好明顯要司機自己同uber反映啦
咁好老實，apps方面，的士派order醒目過uber好多

如果做uber咁慘，可以杯鳩佢，等佢改進apps，唔係耍D鳩客囉

如果我用apps call的士，冇車我都唔會on99屌曬D司機

我搭20分鐘路程Uber可以用多10分鐘時間
完全唔撚識路

玩過兩個幾月
做過百幾張單
都起碼有廿幾次係接左單confirm晒
開緊車去接佢cancel單
司機都做撚到怕啦
點知你係咪果類？
而家一早講明唔做你生意
大家乾手淨腳咪仲好

講來講去都係大旗大旗大旗，何謂好柯打準則人人唔同，唔係長途就受歡迎，深夜入大西北之類擺明有去冇回，我賺你幾舊水又點？之後吉返出嚟咪又係倒蝕

講到尾咪就係「搵食啫，犯法呀」。

uber 司機要接咗你上車之後先知你想去邊，我自己做客嘅成日聽啲uber 司機講uber抽咁多佣，所以我唔係好急都唔想call好短途嘅，因為真係蝕油錢。我唯有俾多啲讚美comment 當補償。
當然，收得order 就有風險，中咗短途當唔好彩，揀客真係唔應該鼓勵，如果uber 都揀客咁咪同dc9 一鳩樣囉。

關我撚事
我搞到你要咁遠過黎接？
自己同uber反映啦

屌你老母做客都要就埋你 係咪要落車封多封利是比你先滿意呀

一早話uber只係無牌dc9

不如話你要交更啦，dc9個個一擔擔

所以我而家都搭85的，無再搭Uber

咁我call車洗唔洗問下個司機想去邊先？

短程唔係問題。本身起附近來接一定冇問題，問題係要行十幾公里來接你！！有啲仲夠膽死過海去接，中環叫你走8公里過海去旺角接，最後你去兩公里地方，多謝$25！！未完喎，$25-25%=$18.75-約$10油錢-$20隧道費=....條數真係唔撚識計

樓上仲話我理撚得你 真係屌你都費事

要個司機來接你佢先自費$20隧道錢未計油費，自己又去咁近得$25蚊我做乘客自問做唔出

要去得遠接，好大原因係路上唔夠車

係Uber叫你過海接個客，個客有得揀咩？呢樣野呢度啲人已經clarify左好多次啦。

你冇得揀但司機有得揀，好大機會蝕本嘅生意緊係唔接，uber係為人民服務一定好過的士？屌你真係諗多咗

關我撚事，去的士站又話乜鳩排咗幾廿個鐘
咩九龍車唔過海空車返
你班dc9吔屎啦，關我撚事咩

抵你班無牌dc9俾人拉

司機點樣有得揀法？